邊間公司annual dinner員工會逐個上台多謝公司?

答案一頁內開估

TVB

秒

多 謝TVB

無多謝埋余曾杜就諗定轉工啦